拜登粉碎桑德斯入閣夢 進步派欲阻「赤字殺手」入白宮

狡兔死，走狗烹

極左已成condom

成班on9爭乜野
等坐監啦

AOC係咪要整張Biden suppoter list

Condom囝

早抖啦死老野

ao屍:

Sanders收錢收樓收聲
安享晚年算啦

被自己人用軟件出賣都可以就咁算數